Projížka do Vídně - Cestovní kancelář nabízel autobusovou projižku do Vídně - Hodně typu: klasický, denní, noční, historický. - Průvodce mluví třemi jazyky kritizuje na tupé turisty, kteří nemají svoj chapání vykládal ve 3 jazycích, ale a divnými akcenty - Autor je po vlivu průvodce a je pak zmatený s svoji vyslovností. - Radí nám, že až někam pojedeme, měli bychom si uvědomit za jakým cílem tam pojedeme, acíme XXX (stalo se autorovi občas, když průvodce o něčem promluvil a on se otáčel někam jinam) - Vždycky autor jel po svém tenkrát asi je poprvé kdy cestuje s cestovním kancelářem, proto je mu trochu nezvyk. - pochválil Vídeň bohatě historické a kulturní město s XXX mnoha zajímavými místy.
